(突發)深水埗狗屋出左車

5分鐘前
五架24座
同幾架架餐車
九龍灣方向

救護fd經過 當更影唔到
勿屌

push

架餐車即係EU車?

岩岩上水有2架面包車同一架衝鋒都出緊

姐係冇狗係屋?

咁狗屋咪好少狗閪囉？

仲多唔多狗就無法fc 但出左五架就堅 同埋唔知係咪架架坐滿

pish

轉場去深水埗了